仲有冇人記得依隻game呀

香港咁危險,咁多位訓練員記得保護大木傅士啊

唔知自己可以做到啲咩,希望唔好無聊親大家啦.